馬國明脾氣真係好好

5:07
比人連噴2次水連埋口腔既黏液都無嬲
我明

陸永噴嗰下都噴到好中

唔通好似鯰魚咁當眾黑面咩

The uploader has not made this video available in your country.
香港睇唔到？